# Upload Big Files

* برای اپود این کار ما فایل رو تکه تکه میکنیم و به صورت پکت های 1 مگابایتی بر روی سرور ارسال میکنیم و در فایل tmp ذخیره میکنیم
* سپس پس از اتمام ارسال ها با یک درخواست به سرور اطلاع میدهیم که آپلود به پایان رسید
* سرور فایل را ذخیره میکند و پس از انکد کردن یو آر ال را جهت دانلود به کاربر میدهد

* [برای تست به اینجا مراجعه کنید](http://31.184.131.71/QuestionNine/)